覺唔覺得連登仔連python 點print句hello world出黎都唔識就日日係到講「_ _工種會比ai取代」好好笑

你班柒頭學到點玩deep learning同neural network再同我講會計會唔會失業啦

AI唔係佢學完我就唔洗學先有價值咩?

我期望部printer自動print我想要嘅文件出嚟
唔係整AI嚟做乜?好似已經有人用AI debug

ai 識自己寫program添喇喎

樓主

AI 識自動生仔添啦喎

其實冇ai好多工都可有可無架

其實樓主都係AI黎﹐大家可以唔使理

返過machine midterm
係做face detection 既

machine learning

你又知冇連登仔識
你會唔會太幼稚呀

你以為真係咁多人上連登？
大部分ac都係ai嚟

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是AI回的。

人云亦云呢樣野遲早AI都識 最後取代左連登仔

IT真係行外人評行內人唧極致

Exactly

Print hello world都唔識就話要轉行做IT誇張啲

AI programmer 有能力取代人類
真係發生都唔奇
但肯定唔會係我地有生之年囉
擔心離都多餘